{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62294&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항디엠지(DMZ)"
    },
    "text": "当宿は、全客室でオーシャンビューを鑑賞できるところです。韓国に初めていらっしゃる方を歓迎します。ここは浦項で撮影した宿です。 周辺にはオドリ海水浴場とブンチルポ海水浴場があり、車で6分の距離に慶尚北道樹木園もあります。 基本情報では入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiと禁煙客室が利用可能であり、駐車も可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは一人当たり20,000ウォンの追加料金があり、炭とグリルを提供します。 ペットは同伴できませんし、最大人数を超えた場合は入室できません。 保護者のいない未成年者の利用も制限されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内には禁煙客室がありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用可能です。追加料金として一人当たり20,000ウォンがかかります。炭とグリルも提供します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "施設内の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設内の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 319
    }
}